Hij was erg veel geagiteerd - heel erg, inderdaad - in een mate die hem behoorlijk deed lijken een ander wezen van iets dat ik hem eerder had gezien naast al de rest was er de schok geweest om haar zo te vinden erg onwel, waar hij geen eerdere verdenking van had gehad - en dat was zo elke schijn van zijn dat hij veel gevoeld had. "
'En gelooft u echt dat het de affaire is geweest om hiermee door te gaan?
perfecte geheimhouding?
- De Campbells, de Dixons, kenden geen van hen de verloving?"
Emma kon de naam Dixon niet zonder een beetje blos spreken.
